啤啤死左我都唔願做人了。。。。

再見

場地或時候錯